Trifon Semenow Rõibakow kaebab Gawrilla Petrow Kusnezowi peale, se olla suwwe peale temma juure teenistuse heitnud, palk 120. rubla. Sullane teeninud poole suwwe, ja lähnud ärra, saanud 63 rubla rahha kätte wiitnud agga poole suwwe aeast 15 päewa ärra, ja nõuab nüüd 18. rubla
Sullane Gawrilla Petrow Kusnezow tunnistab kaebduse tõeks, ütleb agga et ei olla niipalju päewi ärrawiitnud
Kohhus mõistis:
Seaduse järrele peaks perremees rohkem tassumist saama kui ta agga 18. rubla on nõudnud siis peab Gawrilla Petrow Kusnezow perremehhe Rõibakowile need 18. rubla wäljamaksma.
/:Otsus kulutud sel 4. Decembril. 1878. a. Tallorahwa seaduse ramato §§ 772 ja 773 juhhatusel, ja oppuse kirjad wäljaantud:/
G.P. Kusnezow kulutas sel 7. Detcembril c. et temma otsusega rahhule ei olle, mis peale temmale kohhe appellatsioni kirri wäljaantud sai.
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
